有無絲打想買colourpop

想係colourpop買少少野
有無絲打一齊夾
留個tg啊

成日會想買 可以keep住訂

daptai 想夾單

我想夾 pineappleson

仲有冇人夾？

有興趣

仲夾嘛絲打
8折依加

推一推
有無人夾啊

Hi 👋🏻 @sugabowl

推
有冇人夾

有 等下輪打折

想夾

Push

我都等緊😂

第一次買colourpop 會唔會知佢幾時有折